有無手足覺得聽聽下TL既歌會睇開左人生...

不再從前 舊事已飄遠
忘掉這過去 期盼未來

閃閃星空一起穿梭往事有太多
能夠碰見就打開心窩 這樣才沒有枉過

要愛人如己 愛係最好嘅武器
我會Rap出愛 Rap Rap 到冇氣
一句到尾 人地做得好唔好妒忌 OK?

以上三段舊左少少，但真心覺得正

Man 我只想做好自己
I don't really care what you people say

睇到佢都做到歌星
真係睇透人生
咩奇怪既事都會發生

Ching認真左

我只想做好我自己

扒T with TL!!!!!!!!!

D歌係監獄到播，激勵囚犯建設美好人生

撐